Pour chaque question, une seule réponse est exacte. Entoure-là.\\

\tabulinesep=2mm
\begin{tabu}to1\linewidth{|[1pt]X[lm,6]|[1pt]X[cm,2]|[1pt]X[cm,4]|[1pt]}

\tabucline[1pt]{-}

Soit une fonction $g$ telle que $g(7)=-5$. & Réponse B & $7$ a pour image $-5$ \\
\hline
Quelle égalité traduit le fait que $6$ a pour antécédent $0$ par la fonction $f$ ? & Réponse A & $f(0)=6$ \\
\hline
On a le programme de calcul suivant : &&\\
\begin{progcalcul}\footnotesize
  \item Choisir un nombre
  \item Ajouter 3
  \item Multiplier le résultat par 5
  \item Soustraire 1
\end{progcalcul}
&&\\
Quelle est l'expression algébrique de la fonction $f$ associée à ce programme de calcul ? & Réponse C & $f(x)=(x+3)\times 5 -1$\\
\hline
On considère la fonction $f\,:\,x\longmapsto 5x+7$. &&\\
    
Quelle formule doit-on entrer en \texttt{B2} puis recopier vers la droite afin de calculer les images des nombres de la ligne $1$ par $f$~?&&\\

    

\includegraphics[scale=0.4]{3EvalFonctions01.png}    
& Réponse C & \texttt{=5*B1+7}\\

\tabucline[1pt]{-}
\end{tabu}
